大陸假新聞出現

唔洗理

wfc

真係唔撚怪得大陸西條命咁值錢

由佢係上面咁講啦

最好以後冇支那人黎香港

咁唔值錢*

好事，支那卵請回巢

唔意外 集中推條片出去俾人睇

最興玩人格謀殺

佢地喜歡啦 講咩都冇所謂 香港人明就得

西灣河係邊佢地都未知啦

要玩就玩大佢
我哋散佈fake news 話有大陸學童俾人燒死咗
香港人見人就殺

今晚有消息，香港已失控。特首已經要求中央12点後派出深圳特警過來拉暴徙，捉到會立刻戒返深圳梅林扣留、那边已經準備動作。所以12点後無晒交通工具，如响街留連，一定會被扣捕，大家12点後不要出外。消息係深圳流出，不可不信廣傳

理撚得佢
天滅中共，快撚啲冚家剷

應該張個案發經過再推前d, 話佢一出世已經開始犯案

既然知係假仲使乜po

香港人活著就是罪

呢D咪共產黨,fake news洗腦

留有罪證假新聞